今日行過嶺大有聽到國歌？

聽到國歌，都聽到到人call help

急，救人

私入屋園。係地有無訂仔丫，急。